今晚嘅勝利 我地要好好多謝一個人

多謝林鄭
多謝你 喺每次場運動就黎完嘅時候
都即刻出黎加多把火
全靠你呢場運動先行到咁耐
比我地充分嘅時間覺醒公民意識

林鄭你功不可沒

Ive教你咁講嘢？屌你老母比啲尊重我哋特首ok?

唔得